美斯仲使唔使去英超證明自己?

朗迷呢

身邊D英超撚成日話美斯踢唔到英超
話1,2場就OK, 踢一季一定比人踢死
美斯成場散步 淨係射罰球相信都夠係英超拎神射手啦

唔使啦

HI

好似淨係見到佢射人牆咋wo

要

要 證明自己真係靠隊友

唔洗啦 唔洗踢都知踢唔掂

邊個估到？

唔洗啦 已經知佢廢喇

我覺得唔駛，佢證明左自己真係小花

花王之王

去中超啦

射咗未？

？

唔駛講英超啦 離開魯營都慶左7成

做咩事？

唔洗了